294不死熊你問我答

殺我呀笨

臨死前仲咁多野講

過到今日 都未必過到聽日

圖呢
定係揸緊牛

我知錯啦俾返啲錢我

60003係不死熊
試過兩次落到0.01都死唔去

rip

死前有咩想講

樓主where are you

多謝樓主

仲有咩熊要報到

難逃一死